[毒毒台]Monster Hunter World

好少玩MH~ 好多野唔識
招不介意慢的新手一起玩